老衲將會帶觀塘狗曾勝賢(原名曾凱俊)去狗公園散步

日日追擊

老john g 持

幾時拎你隻狗去絕育

老羊支持

老石支持

幫推

衲see

煲埋衲先

會唔會帶佢去耶路撒冷？

帶佢上深圳人民醫院絕育

g 持蚋dee

去觀塘海濱公園散步

帶埋佢去參拜靖國神社

打到入深圳人民醫院未

俊華認同

老衲幾時劏狗食 叫埋得唔得

共享女人點算